賓斯馬笑到最後。。。

係皇馬中鋒位置上屹立不倒

唔講都唔記得有呢隻馬